\section{Famille Bouvier \index[noms]{Bouvier, Yves} / Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marie}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I7637348_I87250432}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Yves Bouvier \index[noms]{Bouvier, Yves}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Victor Bouvier II \index[noms]{Bouvier II, Victor} \textit{[...]} et de Gabrielle Bouvier  \index[noms]{Bouvier , Gabrielle} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Marie Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marie}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I7637348_I87250432.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Marcel Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marcel} \textit{[...]}.
\clearpage
